人和商業點睇:) :)

如題，新手想八卦下

錢多到唔介意無限供股合股再供股可以一戰